
                      muy buena película sin lugar a dudas la mejor de Marvel.
Con el único defecto de que El Soldado del Invierno no esta mucho en la película para llevar su nombre en el titulo.
Es única, la verdad no te esperas nada de lo que va a ocurrir desde la primera escena de acción te das cuenta que es una increible aventura.
Con una mezcla de Buenas actuaciones, Excelentes efectos, Excelente historia, Muy buenos personajes,
Buenisima acción, La manera de dirigir las escenas de acción (Buenisima) y Me encanto el nuevo traje de Capitán América el mejor de todos los trajes sin lugar a dudas.
        
            